[有相, 被起底] 3 條港女

3港女躲上引水產廁所 偷鮑魚、牡丹蝦狂嗑

2016年12月29日21:18
（更新：新增3人生活照、二版動新聞）
3名徐姓（25歲）、莊姓（22歲）及廖姓（21歲）香港籍女子，在平安夜當晚至濱江市場的上引水產用餐，3女先在立吞區點了部分餐點，又到自助海鮮區拿了一堆高檔海鮮，將海鮮藏入外套內，躲入座位區後方的女廁內白吃白喝。
上引水產近年以新鮮、平價生鮮及高檔明亮的裝潢，吸引許多消費者到訪，而隨著聲名遠播，也吸引許多國外觀光客前往，沒想到竟然有3名港女前往白吃白喝。
警方指出，3名港女在耶誕夜當晚進入上引水產，沒想到他們在立食區點了部分餐點後，竟然偷了鮑魚、生蠔等高檔海鮮藏在包包內，然後躲進廁所內吃完後，將外包裝餐盒丟在女廁垃圾桶內，恰巧被清潔廁所的阿姨發現，追問之下，當場在徐女身上起出數顆還來不及吃的生蠔。
經店家統計，3女共吃了6顆大鮑魚，其中1顆最貴要價720元，其餘則平均500多元，還有每隻120元的牡丹蝦3隻及8顆總價648元的生蠔，合計4514元。
3女在店家聲稱沒帶錢，被帶回警局偵辦，並依竊盜罪嫌移送法辦，事後遭檢限制出境。三人被拘留至今早，今早地檢署開庭時，3女坦承偷竊、白吃，交付4515元與店家和解。
上引水產店家表示，該店針對水產竊盜事件有一套公司訂定的SOP流程執行，近年偷竊事件不多，偷竊者只要在檢察官前承認犯行，均以和解方式結案，該案雖是外國人士犯案，也一樣照公司流程辦理。（突發中心潘姵如、邱中岳／台北報導）
發稿時間：17：42
修改時間：21：18

偷東西的犯婦人 莊雅文, 廖嘉明, 徐佩沂

咁似倫敦金雞

重裝甲

mk 臭雞

最尾果個幾靚，估唔到咁貪心

點解好似一樣樣

起得好

同眼同鼻同醫生

同一個整容醫生

屌 入WC食 唔撚臭架

和解交多一蚊

好似有個係做保險

比4千幾台幣和解就無事

起多d

唔駛留案底

咁好交番錢就冇事

agger 分唔到

真人有三成？
好難認到

另外兩條女呢

屌, 你又嚟

最好 blacklist 佢地, 以後唔撚畀佢地入境台灣

諗下佢地係廁所偷食個樣

終極飯相

屌你P圖P到個下巴咁怪，原圖呢

香港藉女子
台灣人真係好好

分唔到

臭雞

LM

隻眼ps到好得人驚

依D臭西就真係要網上公審喇

其中一個好似係做保除

喺king ger fb見到佢地個樣打格仔既相
仲以為幾靚 點知原來

頭2個一撚樣。。。

同一個醫生 ？
香港都複製人

其實佢地好眉好貌，點解要做啲咁丟架既事，諗唔明

支那妹

叫啲毒撚請佢地食 包埋機票都仲得啦

三個人四千幾好平ja

屌 一鳩皮

好想知佢地究竟個腦諗緊乜 仲要偷入廁所食真係。。

又幾正喎

肯定咁叫好貌？

正你幫手食咗去啦屌你老母臭閪

邊個打邊個

三個個樣都好大陸

呢張條腰p到個身體比例唔知做乜鳩

以為同一個人post左三張相

留名

揚威海外

自己人都講得咁難聽

屌 一樣樣

識佢地嘅巴絲可以.... 上佢fb屌柒佢地啦 影衰曬香港人

台灣人講句說話都啱聽過人

可以一戰

應該停用咗FB啦，搵唔到佢哋

你唔撚係下化

3條女為左果千幾蚊
同我玩4P我比夠2000啦

又係支那女人扮香港人

第二個都叫正常d 一三好恐怖

揚威國際

廁所偷食

三個一樣樣

有錢去台灣，無錢買海鮮
宜家仲免費上埋報紙，揚威國際

美圖㗎咋，真人

仆你個街，下次柒左就自認支那豬啦。咪撚影衰香港人

3隻臭雞 我屌你地老母 影撚衰晒

有個仲成日好high tim

Push

屌呀 第一個我識

post fb ig la

個樣似支那整容西樣
阿豬阿狗都話自己香港人 屌

呢隻係對番1樓第幾隻
真心認唔出

召喚 俾盡 巴打

留明跟進

好撚柒 翻到香港點面對人

屌 三個一撚樣

Et咁喎

整到咁 除左熟人 路人應該好難認到係佢地

大陸出世既港女？

樣似整容雞，仲要ps重裝甲

agger,我開頭仲心諗做乜同一個人post足三張相

臭雞
Btw 點解一樣樣

整容雞

你真識食

咪又係...[black]鮑[/black]

真心認唔出x2

整到一樣樣

影撚衰晒

同一個醫生?

完全唔明點解要偷左哩係廁所食...

要吊L醒佢地先得

P圖P到咁

屌你老母 好撚煩

台灣人朋友真好人，比我既話最少要反返佢地個鮑先

就係自己人先難聽

台灣仲要判得咁輕 , 起碼都即時遞解出境 加black list 幾年再留底啦

以鮑還鮑啦屌你老母影衰晒

正乞衣

P圖P到咁嘅 個樣咁膠

右鍵留名

屌你老母影衰曬

屌有錢搭飛機無錢買嘢食

咁多頁都未有fb ig都算起底

完全諗唔明香港女人唔係肥婆唔係樣衰到不敢直視既程度， 廿歲有個仲要25 歲
要去到廁所食海鮮

習慣

卿本佳人 奈何作賊

弱智臭雞

三女如果認支那籍，料可獲港人原諒！
回港後，即註消香港身分證，遞介回支那！

by the way，整容醫生真可以買二送一？

平時出嚟蒲就戴哂勞，估唔到去外地要廁所偷食

唔講宜為係同一個人。

三個人都比唔到4500台幣

外星人？

邊有三個人

生食鮑魚！？

又係啲戴晒大眼仔嘅厚甲整容樣
就算起完底貼晒佢地啲相出嚟
真人包你認唔出

唔好再賴大陸人啦

btw, 真係國恥

田

品格問題 唔關有冇錢事

睇路呀想J果班連登厹

P到好樣衰

廁所食 本身無人知 係佢掉低包裝比啊姐見到 過到海就係神仙

屌呀，同一個人黎架下話

物以類聚

第2個P撚到隻手

知唔知道佢地邊度做野

嘩屌你老母

中間嗰個女仔唔係三位當時人其中之一 唔好再亂咁po呢張得唔得 呢位朋友已經受到影響

中間條女好次唔係好關事 wo

P圖還P圖，有冇起錯底先？
唔關事既起錯會影響人！

起錯人底小心被皇天擊殺死全家

跟本中間果個就唔係！咁樣亂post 相，影響到唔關事既人囉

係勁影響到人

係！起底都可以起錯

一樣樣

根本中間嗰個女仔比人無辜起埋張相岀黎 比人瘋傳 又唔關佢事

就係專登講到明係香港人，唔關大陸同澳門人事

千零蚊三個人都比唔起
影撚衰晒香港人
係咪大陸雞扮香港人丫

中間個女仔真係可9憐

On the night before Christmas, the three women – Xu Peixin, 25, Liao Jiayun, 21, and Zhuang Yawen, 22 – had initially ordered some food at the market space, but then went to the seafood buffet area to snag fresh freebies.

From SCMP

鬼係香港人咩？又屈香港人

香港人用普通話拼音？
點撚樣呀究竟

咁咪睇另外兩個囉

新移民囉即係

好眉好貌做埋啲肉撚酸野

BAM

On9仔死係改圖上面

BAM 得啦樓上

有個咁似高貞

On the night before Christmas, the three women –Tsui Pui-yan, 25, Liu Ka-wan, 21, and Chong Nga-man, 22 – had initially ordered some food at the market space, but then went to the seafood buffet area to snag fresh freebies.

我睇唔係咁既???????